前粉絲怒碎twins唱片

搭巴士早兩個站落車平啲

嗱

67比你含

樓主你當年食麵包食到腦都short埋？ 要回帶都揀高質少少得唔得

wow

感受到個憤怒

畀條冚家剷攪到營養不良你話嬲唔嬲

用完人地既Product就話人吸血鬼

imom

一定係吸血鬼

old news is so excttiing

呢個係乜野呀

無錯啦，呢個係鎚仔

佢唔講我都唔知

dup尻你